加速支爆第一步，唔好再擺錢係中資銀行

因為資金短決唔夠錢就要借 拆息就會抽高
出糧戶口係中資 出完就用轉數快轉走佢

一早轉左用citi

銀行 股票行 mpf 保險 全部唔好用

應該仲有好多港豬未搞

冇支銀戶口呀
呢樣參與唔到

美國stand with Hong Kong，人權法令抗爭有轉機

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

Citi

一齊去中資行排隊問問題，等d廢老拎唔到錢。

有邊間外資行好用? 唔要citi同dbs

留左一毫子係中銀